有咩方法可以知道女朋友公司地址

想情人節送花上去 但冇佢公司地址
有咩方法可以婉轉問 而佢又唔多估到我想做乜

搵晚話接佢收工得唔得呀？

你知唔知佢公司名先？

一陣你送左啲HR 眼紅你女朋友之後刻薄佢就唔好

佢真係你女朋友？

溝同公司女同事做女朋友咪得

女朋友公司咩都唔知...
返乜工 邊頭返都知啦掛

你女朋友係咪返夜總會唔好意思同你講碴

唔好送啦
送完咪又係垃圾桶見

一齊左幾耐？點解會唔知

交換卡片

講過 但唔記得
但再問 會好明顯 加上臨近節日

咁都唔知
Facebook有add啦掛？知唔知fb fd list邊d係佢同事，搵下佢d同事有冇係fb bio到打公司名出黎啦